萨瓦内斯在他的研究中发现，在挪威，父母的收入对孩子的收入几乎没有影响——这是一个值得注意的事实，在世界上大多数地方都不常见。 真的有人知道什么是社会主义吗? (第408集重播)Stephen J. Dubner | 2020年9月17日|魔鬼经济学 
 此外，一些机构成为Hubspot等工具的经销商，这提供了很大一部分收入。 今天如何建立SEO机构? 第二部分:当前的商业模式|赞助内容:SEOmonitor | 2020年9月16日|搜索引擎土地 
 当来自世界某一特定地区的产品获得全球瞩目时，它们可以为当地生产商带来数十亿美元的利润，这意味着就业机会、地区投资和政府的应税收入。 欧洲和中国的产品将与法国香槟享有同样的保护|Annabelle Timsit | 2020年9月14日|Quartz 
 这也将有助于扭转美国日益加剧的收入不平等，从而壮大中产阶级，使他们能够增加支出。 我们如何拯救小型企业，使其免于冠状病毒导致的灭绝 
 很难说出确切的数字，但专家们估计，朝鲜收入的15%来自犯罪活动，其中很大一部分来自网络攻击。 朝鲜黑客窃取了数十亿美元的加密货币。 他们怎么把它变成真正的现金? Patrick O'Neill, 2020年9月10日，MIT科技评论 
 从那时起，富裕家庭和中低收入家庭之间不断扩大的差距就凸显出来了。 克里斯蒂指责父母经济不景气|莫妮卡·波茨| 2015年1月3日|每日野兽 
 对布罗帕斯夫妇来说，转变为旅游景点可能会为他们的社区带来急需的收入。 喜马拉雅隐秘的雅利安人|Nina Strochlic | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 莫尼尔说:“我的舞蹈老师总是说，她的大部分收入来自于私人教学。” 随着舞蹈课程的传播，伊朗正成为一个自由的国家|IranWire |015年1月2日|DAILY BEAST 
 我问阿特菲和莫尼尔，他们是否将舞蹈视为未来的一种收入形式，一种潜在的职业。 随着舞蹈课程的传播，伊朗正成为一个自由的国家|IranWire |015年1月2日|DAILY BEAST 
 前者为来自世界各地低收入城市地区的青年提供创业培训和教育项目。 街头服饰先锋、有远见的企业家和社区导师戴蒙德·约翰被授予轩尼诗特权奖 
 政府拨款约占总收入的三分之二，其余部分由公众认购和收费筹集。 《肖威尔伯明翰词典》|托马斯·t·哈曼和沃尔特·肖威尔 
 哦，但如果我们必须称自己为Wurzel-Flummery，那肯定会算作劳动收入。 第一次玩|。 a·米尔恩 
 他们是在最严格的科学原则下长大的，是我大部分收入的来源。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 有能力的人中，十分之九知道自己的收入，并小心翼翼地不去多花。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 凭借从欧洲几乎每个国家的战利品中获得的巨额收入，他以贵族的方式维持着自己的高贵地位。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison